有冇人係chrono24買過錶？係咪當海外購物？

用trusted checkout 同海外商戶買就當係海外購物？

我都見好多正野，但其實安唔安全呢？話哂都唔平

買過隻平野seiko，貴野都係睇實物check穩陣